一人一個垃圾店鋪經理

經理唔識收銀
最基本既收錢都唔識

唔係唔識收， 係唔會自收要你去收

唔係，係真係唔識收

有人認為經理只需要識管理安排下屬做野，
但連最基本既野都唔識 點服眾

同意 萬一收銀同事個個返唔到工，唔通叫sales同事收？
利申 某名牌店鋪前員工

夠我個男經理仆街
夜晚有個痴線婆成日打人又話人跟蹤佢
有次黎我地舖頭搞事
佢居然叫個大肚同事去頂
仲同我地其他人講話“有事搵佢啦”

有個做左三十幾年既經理
鋪頭明明係輪班制
屌你老母編撚哂自己全早
以為自己係OL

因為屬於大公司，全部有分工
同收錢有指定程序，唔係嘟完機收錢就byebye
唔知條廢柴以前邊到出身啦

廢到 痴線點會理你係唔係大肚

正仆街

屌 我之前個經理又係咁
一年我諗一兩日夜啦，其他全早
又成日行開食煙 每次20分鐘起跳